游泳教練買煙彈被捕 離奇猝死海關總部

在本港愈來愈流行的「加熱煙」搞出人命！近年深受煙民歡迎的加熱煙因煙彈含有違法的未完稅煙草，形同私煙，海關連日遂於港九新界採大規模行動嚴打煙彈及先後拘捕多人，包括昨日在灣仔區拘捕一名43歲姓黃男子，並在他身上檢獲兩盒「加熱煙煙彈」，疑涉私煙買賣，隨即場把他拘捕扣查。但黃被捕後報稱不適，同日他於北角海關總部接受盤問時突然失去知覺昏迷，據悉海關人員當時已即時召喚救護車又曾協助急救，但黃送東區醫院搶救後終告不治。

43歲姓黃死者據悉任職播器材公司經理，平日身體壯健，也是一名游泳教練。死者的妻子及親屬對黃被捕後猝死，均感傷心及不明所以，已要求當局剖驗黃的屍體，望查出真相及還死者一個公道。

有海關高層回應《蘋果》時稱，案件已轉交警方調查，不便評論，海關發言人證實一名涉及私煙案被捕的43歲疑犯昨日在調查期間失去知覺，送院後不治，但海關未有回應事件中海關人員事件中會否有任何處理不當之嫌。

又一個

港共第一步係令警署死人正常化

學曬大陸果d 咩飲水死 呼吸死

痴撚線

lan線錢都慳返

痴線

兩盒，即係40支，就當人買賣咁仆街?

痴撚晒

死人不會說話

生不入官門

海狗迫供， 想起埋個倉？
有睇過門徒就明

所以拉佢係應該。
但重點係又無啦啦死人

咪住，煙膽係真煙，只係點燃方法唔同，一樣有煙草成份。
而且每次入境都可帶19支，我分三日入境每次19支，海關吹我唔脹，除非條友香港買煙斷正

我聽返黎係原本拉佢果時條友已經唔舒服 但係佢話唔去醫院 之後係果到就死左

躲貓貓

你做邊個位

行紅色通道補稅補1.9一支。
行綠色通道斷正，補(1.9x5)+2000[2000定額罰款, 5倍都係稅款罰款]，若果你要補o既稅多過10000就法庭見

點解咁快破到案

依家港共做野，越嚟越似支共

日本煙稅本身都平過香港，一包先470Yen，當夠8算先38蚊包煙，行紅色通道補稅都平過香港

而家係懷疑咋喎 又唔係買賣斷正
c煙你話朋友送贈都得
迫問唔出source就猝死

如果機場免稅店買好似係300yen

海關 好黑

聽返黎姐聽返黎姐

已經愈來愈多

你邊度聽呀

有人報夢比我

事實上上面報紙都係咁講

唔撚係真/無膽就咪撚亂up啦屌你老母

同埋報紙邊有咁講呀屌你老母

算啦
連登仔一定話係被自殺

通常都係急性心臟病
等解剖出黎個report 就知

做依d有忍性心臟病唔出奇

lan 線都慳番

手法好左

管有好難告得入，始終唔同新加坡，新加坡連食私煙都犯法

呢個post 都有人維穩 好野

免費轉贈/執返黎，無買賣成份，控方先係舉證責任

唔合你意見就維穩
好野

所以其實打唔入既機會好高

大陸個d咩發夢死、捉依因死

兩包都拉
呢排喺街會唔會少咗人食iqos
食得就一定有包煙彈喺身

之前有個警署內用lan 線自殺
而家海關

On9日本買19枝返嚟唔？

而家我食唔起呀！？

一定係心藏病
佢諗唔到會係咁嚴重 販賣私🚬
所以嚇死咗

RIP

原來佢想戒煙所以用煙彈
遇着班得閒無事 咁就一條命

點解我睇唔到邊句話係警署死

正常日本買三條報稅得唔得？

依單野無乜政治因素，又唔係黑社會、大毒犯

我就唔信因為咁嚴刑拷問，似自己本身有事

做運動期間猝死就聽得多
坐係度接受盤問坐坐下猝死真係第一次聽

屌你老母咩 咁都睇唔到

每次離港要24小時先可帶19支

8樓喎 毒販就敢跳